想誠邀一位絲打聽晚上嚟我屋企食湯丸

廿八年自己食

肯定落咗藥之後老強

又係我有棍絲出動嘅時候喇

排隊

肥啊

搭單問埋

食睪丸